# Traditional Chinese translation for tasksel
# Copyright (C) 2004
# Tetralet <tetralet@pchome.com.tw>
# Thanks to prev translator, Anthony Wong <ypwong@debian.org> 
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: tasksel 1.4.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2004-01-28 08:04+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2004-03-08 10:25+0800\n"
"Last-Translator: Tetralet <tetralet@pchome.com.tw>\n"
"Language-Team: Chinese/Traditional <tetralet@pchome.com.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8-bit\n"

#: ../data.c:307 ../data.c:321
msgid "Cannot allocate memory for enumeration buffer"
msgstr "無法替列舉緩衝區 (enumeration buffer) 配置記憶體"

#: ../macros.h:42
#, c-format
msgid ""
"Fatal error encountered at %s:%d\n"
"\t"
msgstr ""
"在 %s:%d 發生了嚴重錯誤\n"
"\t"

#: ../macros.h:51
#, c-format
msgid ""
"I/O error at %s:%d\n"
"\t"
msgstr ""
"在 %s:%d 發生了 I/O 錯誤\n"
"\t"

#: ../slangui.c:18 ../slangui.c:19
msgid "(no description)"
msgstr "(沒有說明)"

#: ../slangui.c:75
msgid "End-user"
msgstr "一般使用者"

#: ../slangui.c:76
msgid "Hardware Support"
msgstr "硬體支援"

#: ../slangui.c:77
msgid "Servers"
msgstr "伺服器"

#: ../slangui.c:78
msgid "Development"
msgstr "開發環境"

#: ../slangui.c:79
msgid "Localization"
msgstr "區域化"

#: ../slangui.c:80
msgid "Miscellaneous"
msgstr "雜項"

#: ../slangui.c:219
msgid "Unable to initialize the terminal"
msgstr "無法初始化終端畫面"

#: ../slangui.c:221
msgid "Unable to initialize screen output"
msgstr "無法初始化螢幕輸出"

#: ../slangui.c:222
msgid "Unable to initialize keyboard interface"
msgstr "無法初始化鍵盤界面"

#: ../slangui.c:239
#, c-format
msgid "Debian Task Installer v%s - (c) 1999-2004 SPI and others"
msgstr "Debian 主題安裝程式 v%s - (c) 1999-2004 SPI 及其它"

#: ../slangui.c:393
msgid "^Finish"
msgstr "完成 (^F)"

#: ../slangui.c:401 ../slangui.c:402
msgid "Task ^Info"
msgstr "主題資訊 (^I)"

#: ../slangui.c:406 ../slangui.c:407
msgid "^Help"
msgstr "求助 (^H)"

#: ../slangui.c:441
msgid "Select tasks to install"
msgstr "請選取所要安裝的主題"

#: ../slangui.c:576
msgid "Ok"
msgstr "完成"

#: ../slangui.c:685 ../slangui.c:699 ../slangui.c:810
#, c-format
msgid "Index out of bounds: %d >= %d"
msgstr "索引超出了邊界：%d >= %d"

#: ../slangui.c:776
msgid "Help"
msgstr "求助"

#: ../slangui.c:777
msgid ""
"Tasks allow you to quickly install a selection of packages that performs a "
"given task.\n"
"\n"
"The main chooser list shows a list of tasks that you can choose to install. "
"The arrow keys moves the cursor. Pressing ENTER or the SPACEBAR toggles the "
"selection of the task at the cursor. You can also press A to select all "
"tasks, or N to deselect all tasks. Pressing Q will exit this program and "
"begin installation of your selected tasks.\n"
"\n"
"Thank you for using Debian.\n"
"\n"
"Press enter to return to the task selection screen"
msgstr ""
"主題可以讓您快速得針對特定主題所提供的套件組合進行安裝。\n"
"\n"
"在主要選單中列出了一系列可以讓您選取並進行安裝的主題。"
"您可以使用方向鍵來移動遊標。按 輸入鍵或 空白鍵 可以選取遊標所在位置的主題。"
"您也可以按 A 來選取所有的主題，或按 N 來取消選取所有主題。"
"按 Q 便會離開此程式並開始進行所選取主題的安裝作業。\n"
"\n"
"感謝您使用 Debian。\n"
"\n"
"請按 輸入鍵 來回到主題選取畫面。"

#: ../slangui.c:818
#, c-format
msgid ""
"Description:\n"
"%s\n"
"\n"
"Included packages:\n"
msgstr ""
"說明：\n"
"%s\n"
"\n"
"所包含的套件：\n"

#: ../slangui.c:826
msgid "(no description available)"
msgstr "(沒有提供說明)"

#: ../tasksel.c:33
msgid "Unknown signal seen"
msgstr "發現不明的信號 (signal)"

#: ../tasksel.c:39
#, c-format
msgid "tasksel install <task>\n"
msgstr "tasksel install <主題>\n"

#: ../tasksel.c:40
#, c-format
msgid "tasksel [options]; where options is any combination of:\n"
msgstr "tasksel [選項]﹔其中選項可以由以下所組成：\n"

#: ../tasksel.c:41
msgid "-t -- test mode; don't actually run apt-get on exit"
msgstr "-t -- 測試模式﹔在離開程式時並不會實地執行 apt-get"

#: ../tasksel.c:42
msgid ""
"-q -- queue installs; do not install packages with apt-get;\n"
"\t\tjust queue them in dpkg"
msgstr ""
"-q -- 佇列安裝﹔不使用 apt-get 來安裝套件；\n"
"\t\t而是將它們放到 dpkg 的安裝佇列中"

#: ../tasksel.c:43
msgid "-r -- install all required-priority packages"
msgstr "-r -- 安裝所有優先等級為『必須 (required)』的套件"

#: ../tasksel.c:44
msgid "-i -- install all important-priority packages"
msgstr "-i -- 安裝所有優先等級為『重要 (important)』的套件"

#: ../tasksel.c:45
msgid "-s -- install all standard-priority packages"
msgstr "-s -- 安裝所有優先等級為『標準 (standard)』的套件"

#: ../tasksel.c:46
msgid "-n -- don't show UI; use with -r or -i usually"
msgstr "-n -- 不顯示使用者界面﹔通常與 -r 或 -i 一併使用"

#: ../tasksel.c:47
msgid "-a -- show all tasks, even those with no packages in them"
msgstr "-a -- 顯示所有主題，包括沒有包含任何套件的空主題"

#: ../tasksel.c:88 ../tasksel.c:123
#, c-format
msgid "No packages selected\n"
msgstr "沒有選取任何套件\n"

#: ../tasksel.c:197
#, c-format
msgid "No tasks found on this system.\n"
msgstr "在本系統中找不到任何主題。\n"

#: ../util.c:21
msgid "Cannot allocate memory for strdup"
msgstr "無法為 strdup 配置記憶體"

#: ../util.c:39
#, c-format
msgid "Cannot allocate %d bytes of memory"
msgstr "無法配置 %d bytes 的記憶體"

#: ../util.c:48
#, c-format
msgid "Cannot reallocate %d bytes of memory"
msgstr "無法重新配置 %d bytes 的記憶體"
